搵緊工想問下大家意見

想問下大家意見我應該點做

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

1. 係咪要賠錢走人？

我覺得你可以主動啲聯絡第一間，話有自己好想做好有熱誠balblabla，但第二間就黎出offer ，屋企人俾好大壓力唔想自己reject ，希望可以加快個流程in埋，證明自己勝任

咩公司
咩職位
人工幾多
大公司in成機會有幾高
你想做咩？

10人都冇都要in幾次就知西公司啦

行頭好窄？入完走人會唔會唱衰你？

好D嘅做法就係睇睇大公司有無update
主動問下人地依家個application process, 無壞架
如果有消息2nd in就仲好

講真你無經濟壓力的話，咪直程專心等大公司/再物色大公司囉
其他人要等開飯就老閪都要take住offer先

佢講到明想你長做 你有冇開口應承先
冇就點都入左去先 出多一個月糧喎 你點知要等幾耐同埋人地係唔係真係出offer俾你